私樓除名 抽居屋

各位巴打
屋企兩老加我 有個私樓單位，三人聯名
咁我仲有個細佬
咁為左將來唔使為樓打餐死
如果我去抽居屋，抽到先將我名除去得唔得？
定係都要過兩年冷河期？

如果可以抽到先除名咁有咩意思

要2年

公屋先唔使？

無腦樓主，同抽到公屋再辭職無分別

加按買多層啦廢柴

風險太大

冇，都係上網睇緊
有人話公屋可以除名抽唔使2年所以問下

吓私樓都唔要為細佬咁偉大。

有咩風險

點解唔揾細佬去抽呢

唔想兩兄弟為層樓 遲下打生打死

佢冇經濟能力，除非佢抽我供
咁供完層樓點，又冇得轉翻我名

白表抽中話知你有無名

咁就要睇你地有幾信對方
拎出來傾下 而家層私樓遲早你都要同佢分

公屋係抽中先除名, 有私人物業係要2年內"無持有私人物業"先抽得.

明白，我見公屋係，所以想問下居屋
感謝大家

得嘅話我又抽。

利申 仲研究緊有錯請屌
白表寫可以有私樓單位，但抽中後要除名定係可以照Keep

咁不如你老豆老母除名 同佢排公屋啦

yes 唔上進就得唔上進既生活
養你一世咩

樓爆

除左除名 重有其他限制
個人資產 或者薪金都有限制
你睇清楚哂先好除名

咁做阿哥都唔想佢死
我同老豆抽白長可能高機率中D